前EXO支那韜比人認錯 重笑9 BTS

防彈少年蛋

證明佢個樣柒

睇佢個惱羞樣覺得好撚好笑

Wuli韜是不會狗帶的

冇人識佢阿

他是不會生氣失去自信

佢就想有咁紅
冇人識你呀

仆街走左exo仲係到提

當時還沒我們火

支那人 不了

自己當年拍拍屎忽走左去而家又提番起自己係exo

的士陳咁7

廢老語氣嗰種柒

個幾條鬼妹知道唔係即刻唔撚想so佢

認真佢勁樣柒 bts唔算好樣都屌打佢

認真Rap Mon都型棍過佢。

認真rape monster雖然佢唔好樣但佢型過好多人
佢比人嗰種自信得黎又唔會覺佢串,黑人僧既感覺好正 平時份人幾skr

說我像防彈少年蛋的一個成員

RM個身型其實幾正 係個樣衰

跑男裡面佢真係最7

China tao

收嗲啦佢
我都係exo-l, 佢未走前已經覺得好樣衰（乜7熊貓）
走又走得難睇

法騎要重出江湖了

屌你三跑之中最撚憎佢
笑鳩skr 走 自己又走

Exo出走嗰幾個佢係咪最霉？